曾接種科興兩男子下午離世 另一名63歲男子情況危殆

玩還玩唔攞科興兩隻字嚟玩

好

double kill